岩岩有巴打上黎旺角女人街睇樓問台灣牌

識貨 一睇就知台灣牌

推

hello原來係你

巴打 得閒打牌